點解冇人發起罷交稅行動

明明咁唔滿意政府
咁仲要科水俾班公務員 建制 警察 林鄭政府
口卻裡說不 心裡卻肯誠實
唔滿意件product 比錢佢就聽你用家枝笛咩
唔鐘意最多唔買

兒登班中學雞邊有稅交

所以得學生出來抗議
交稅個班翻緊工

資本主義社會睇錢份上
冇錢嘅香港係中國眼中猶如垃圾

我公司會強制扣糧幫你交

推

其實好多返緊full time嘅年輕人都有交稅， 都有發夢，
BTW我都想知點解冇人發起 ，好似幾好玩咁

因爲大家都覺得唔夠多人響應
唔夠多人響應就好容易捉人

政府都未開寄稅單, 點樣擺交呀

經過今日，我決定唔會交稅